其實cctoy可摸耳唔好再對美國局勢岀聲

即係咁 大家討論下茶餘飯後吹下水冇所謂
自己燈到仆街 估咩錯咩都算 當你地班cctoy同麵神同一level 起碼麵麵冇你地咁玻璃
一聽到同自己唔一樣嘅意見 就開始心態炸烈 成堆幼稚園咁重重覆覆 又唔活用 分化 又五毛 又竊國咁
估錯左咪當柒左 點知又話未輸㗎 先poly守城到 trump 有邊樣估中 但係又話未輸 念力打飛機